點睇Twice首新歌

TWICE "Heart Shaker"

完全冇特別，曲唔特別，舞都唔特別，衣著﹑佈景﹑故事完全唔特別

失望！

有子瑜塞完張電話號碼比我再落跑就已經贏左

屌打以前d主打

好撚正

又開

5個韓國 3個日本 1個台灣人

洗唔洗開咁多post呀

講還講

豆腐正囉唔該! ! !

睇到扯曬旗

至少屌打signal

依班人真係好out，遲左成日先黎討論
出面仲有幾個😑

唔係要認叻，不過唔怪得我尋日係第一個開既post變左咁靜啦😑

彩英開頭已經唔開胃

一班整容韓雞樓黎樓去

頒個獎俾你囉

咪話左唔係想認叻同乞咩獎囉😒，只係覺得點解d人要不停repeat開同一個題目既post

就好似依d討論新歌既，我會喺mv出後5至10分鐘內即開post，因為好憎同人撞post，如果遲左開會睇有冇人開見有就唔開

ps 個post仲整埋片同gif，想多d人討論，有時真係覺得晒左心機😒

g妹好波

今次勁好聽 以前果d無首好聽

吊有啲咩野好討論姐？連登班小學雞見到女就係雞黎嫁啦。同埋出親呢啲post無非都係想人認同twice係垃圾姐，扮咩野討論post姐？